求降噪入耳式耳機推介

電話用IPhone 11 Pro Max...
響sony試過WF-1000XM3...音質唔錯...降噪無airpods pro咁好但都ok...
唔要Airpods Pro...音質太差...

巴打點睇？
有無邊部入耳式耳機推介？

se215

1more ANC TWS

巴打係咪用緊？
有咩評價